［突發］欣宜骨折！！ ！！

好慘，唔知好返未？

無骨又點骨折

個身要幾重先可以跌斷腳

咪要用好多石膏？

太空坦克.jpg

講還講...

好撚噁心 屌你老母

Break a leg

(已完結)
^
係咪講緊佢個人生

[俚語] “祝你好運！”(希望某個表演者演出成功時，一種誇張的說法；說“good luck”則會帶來厄運)

人地食老母食過世都夠啦
連登毒撚笑尻人
照下鏡望下自己本銀行存摺
再睇下你笑唔笑得出啦

又跌？

又折？早排先斷過

欣兒表示食過洋腸，此生無憾

頸骨骨折？

紅館飛賣左一半未

不如我地...